[TG] 吹水9up派膠對戰私約小圈子小粉紅gp

想吹吓水就隨便入嚟啦
乜都可以傾得(應該)
注意內有痴線佬同大量絲打(冇頭像及未見過)

屌你老母